母怕兒子失初夜底褲扣上貞操鎖 女友：他回家怕被他媽媽打

母怕兒子失初夜底褲扣上貞操鎖 女友：他回家怕被他媽媽打
13:36 2018/09/14
男網友還指其母更會聞他下體以確定他還保留處子之身。
男網友還指其母更會聞他下體以確定他還保留處子之身。

網戀風險大，有內地女網友相約網戀對象，首次見面便帶男方回家過夜，怎料對方脫衣後發覺上衣與內褲前後扣上兩個鎖，對方解釋因母親擔心他失貞操所致，事後男生更現身解答網友到底怎樣解決如廁問題。

內地有女網友於微博爆料，在聊天群組認識了男網友發展網戀，二人交換過照片、短片看不出有問題，聊天中亦覺大家很合得來：
我知道網戀不靠譜，可是還是抱著試試的心態。今天見面真人與照片沒有太大差距，也很喜歡歡下午逛街也是一路牽著手。
因為整天的花費都是男方在出，女網友不好意思再讓對方付晚上的酒店錢，對男方有好感的她，於是邀對方到自己家中過夜。二人準備洗澡睡覺時，女生直言「大開眼界」，也終於知道為何對方衣著品味貼近90年代、整天都把上衣塞在褲頭裡，叫他拿出來也不願意：

脫了衣服準備洗澡，（他）上衣跟內褲前後都上了鎖。我問他怎麼回事，支支吾吾半天，（他說）他媽媽知道他出來見網友不放心，怕他丟了男人貞潔，給他褲頭上鎖，我真的無語死了。然後我讓他撕開也不撕，害怕回家被他媽媽打。20多歲的人了，這樣我真的服了。
生氣的女網友實在太無語，只好叫車打發對方回家。文章轉貼後網友們最關心的，是男生整天怎樣上廁所。沒想到真的引來男網友本人現身回答，他解釋出門前已經先解決大便問題，在外面時因為下體處於「睡眠狀態」，可以從旁邊掏出來小解，其後更仔細回答謂：

其實，如果我和女朋友發生了甚麼，我媽也會知道。因為我媽回家給我解鎖以後，鼻子會聞我的那裡。我媽的鼻子相當靈敏，發生過甚麼哪怕用水洗她都聞得出來。

係唔係扯旗會播賽馬音樂果種

好痴線

唔識搵開鎖佬既

趁未扯個陣拎出黎，再扯咪得嗢

老母聞個仔碌鳩

其實，如果我和女朋友發生了甚麼，我媽也會知道。因為我媽回家給我解鎖以後，鼻子會聞我的那裡。我媽的鼻子相當靈敏，發生過甚麼哪怕用水洗她都聞得出來。
其實，如果我和女朋友發生了甚麼，我媽也會知道。因為我媽回家給我解鎖以後，鼻子會聞我的那裡。我媽的鼻子相當靈敏，發生過甚麼哪怕用水洗她都聞得出來。
其實，如果我和女朋友發生了甚麼，我媽也會知道。因為我媽回家給我解鎖以後，鼻子會聞我的那裡。我媽的鼻子相當靈敏，發生過甚麼哪怕用水洗她都聞得出來。
其實，如果我和女朋友發生了甚麼，我媽也會知道。因為我媽回家給我解鎖以後，鼻子會聞我的那裡。我媽的鼻子相當靈敏，發生過甚麼哪怕用水洗她都聞得出來。
其實，如果我和女朋友發生了甚麼，我媽也會知道。因為我媽回家給我解鎖以後，鼻子會聞我的那裡。我媽的鼻子相當靈敏，發生過甚麼哪怕用水洗她都聞得出來。
其實，如果我和女朋友發生了甚麼，我媽也會知道。因為我媽回家給我解鎖以後，鼻子會聞我的那裡。我媽的鼻子相當靈敏，發生過甚麼哪怕用水洗她都聞得出來。

老母阻個仔扑野

老母係dorm 仔仔係sub
要落貞操鎖 同埋聞jerjer

鎖左前面 冇得插 結果走去變0仔比人開發菊花就好笑

好彩，如果唔係條女又可以性侵提告屈錢！感激媽媽！

個仔叫香港，阿媽叫中共，女友叫香港人

老母聞條仔條j

老母好波，記得鎖一世呀

阿媽撞車死撚咗點算？
個仔真係鎖一世？

定係去搵開鎖佬 解鎖返自己條 jer jer?